有冇人用過S_nMarket集運

其實呢間公司既集運除咗可以運危險品之外
一啲優勝之處都冇
奉勸大家如非必要都唔好用佢地

又慢又唔係平過人，
如果集運完想寄去智能櫃
仲要去過數再影入數紙比佢地

佢地聲稱好似一星期先會寄一次智能櫃既貨品
完全唔係佢地所講既簡單方便快捷

差唔多價位可以用bns/shxpbao

利申：非打手，買香水集運已中伏

聽都未聽過，一般淘寶用易兔， 美國/日本用bns

呢間好鳩耐啦
即係以前咩SUNNY代購
比高登仔屌到仆街
我都中過伏

仆街 之前冇留意開集運公司
但除咁佢地又真係搵唔到可以集運香水既公司

太遲睇到想寄香水就搵咗佢
用過好多次代運未撚試過要等咁撚耐
仲要完全冇通知
2月尾買嘅嘢到宜家仲係美國倉
email覆話呢個月尾到貨都唔知到撚咗去邊
想問上次最後等咗幾耐